微博已經del哂所有今日維園集會既相

中共唔係驚你勇武/和理非
係驚你人多阿！！！

繼續輸出革命！
腥email ar

事關就係咁，你人夠多，佢所有相只有一片人海，無位入

唔知天安門咩情況

無打大陸人
無衝擊畫面
和平示威，佢地唔想大陸人知道

send email 啊 無得唔收

唔上中聯辦，今晚上警嫂

比你班支那刁民見到，日日勇武咪卜街

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

Push

感化中國人

轉基保平安

驚咩姐 都扑哂睇唔到

fc?

今日道德高地高過珠峰 成班縮晒入老母西
政府班柒頭衰到要搵民陣口號黎屌

無位入到佢要攻擊我地班黑衫坐傢俬鋪梳俬休息

中共最驚比大陸人見到有樣學樣

推

天安門呢？
仲諗住支持下佢地可以遊行添

本來安排人沿途派「天佑香港」印刷品魚目混珠博上報，點知上天落雨個個担遮冇人舉，賠了夫人又折兵

支共一直係度呃大陸人 "一小撮人, 廢青"
俾佢地睇到百萬人+, 有老有少仲得掂?

[突發] [8．23/ 8．24] 機場

係 最撚驚比人篤爆呢個大話

香港同胞提早慶祝國慶

變百萬人撐警

Ppu

點刪得曬

反攻微博

咁琴日撐警集會呢
聽講尋日撐警集會同今日一樣迫出炮台山喎

push

笑撚死。和平就del

係 其實中共好怕大陸人有樣學樣

今日天安門夠唔夠維園多人

控制輿論吖嘛，係咁架啦

因為佢地老作唔到「暴徒毆打警察」「暴徒圍毆記者」之類既新聞所以全部DEL晒算
唔通中共媒體又老屈話「二百萬人走上街支持港獨」，聽到都覺得威水

微博who’s fucking care
聽日全世界頭版都係香港人

將相片傳番畀三毛

mon咗幾個鐘，一開始都未del post。大陸人見到咁多人都好驚訝，仲話會唔會人踩人。佢地完全唔知609同616，原來和理非游行先係呀爺最驚，要完全封鎖。

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

應該全部死晒

可能會攞早上既相扮野

今日一邊行都仲search到，而家已經del晒維園相關嘅post，得番啲官媒

返屋企，不送頭返屋企，不送頭返屋企，不送頭

自己upload啦

反攻微博真係好撚癲

班大陸人晏晝仲討論到嗰陣係咁話太恐怖了、香港沒救了、教育出問題了

下 天佑香港伏黎？

Pish

係要和理非 勇武合作

同大陸人挑機，你能有三百萬人到天安門支持香港警察嗎？

渣架

死曬，已靜靜雞血腥鎮壓，喺微博煲大佢輸出革命

以大陸人既質素一定會人踩人

香港就唔會

驚人反啊做咩delete啊強國

呼籲佢地鬥多人集會啦

每個市都有人聚集
哪怕係支持共產黨
都夠佢哋驚

係上微博

人民日報：今日無衝擊！
今日唔計！！唔計啊！！！

支那垃圾

千其唔好衝 唔好去中聯辦！
今日係和理非舞台
試下搵一日唔衝住 要衝都第日！
唔該大家合作
各有各做 俾一日和理非

你caption打乜

匿名mailbox

想知+1

今日熱搜

想知+2

又要比黨請去飲茶了

其實每一次既遊行集會都應該要好似今日咁樣咁和平
之前唔知做咩和平遊行突然變亂
今日黑警卧底唔搞事即刻和平晒
希望之後都可以咁樣就好

又可以用呢點大大力屌柒班盲愛國撚！又話中國好有自由，外媒抹黑，點撚解你地微博唔撚俾你地睇維園d相啊！垃圾！

John

今日銅鑼灣大把大陸人

敵人咁驚 我地煲大佢先

乜咁怕比人知啊

因為大陸人做唔到多人而又和平
睇佢地搶限量版就知

#香港遊行 都叫有嘢睇 but boring

今日沿途一個警察都冇，香港人依然超有秩序咁步行到維園，呢d就係素質

質素

越和平佢就越禁

和理非原來真係中共最驚既力量

我都想知 夠膽集會 反了

每星期百萬人，睇佢點算

反攻，話俾佢地聽乜野叫人民質素，揭穿中共啲大話

天安門聽講今日都幾千人呀

驚啊？驚就咪撚搞香港人啦

證明冇位俾佢入幾重要
道德高地max
想鬧暴徒都冇得鬧

無位入

weibo ?
saupei la larp sarp

所以天安門集會呢

今朝微博仲有好多post 講d大陸人翻牆睇now, rthk 直播香港遊行，話估唔到原來唔只得廢青，原來仲有咁多萬人係港獨份子，又話要打又話要殺又話要送去集中營！

啱啱再search就已經無晒講遊行嘅post 了

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

其實佢地用我地集會啲相, 加句撐警集會超過300萬人,大把蝗相哂打飛機

係咩？？

點解我 search 微博，仲有好多今日遊行相？

官方發？

其實佢可以作全部人都係撐警
南韓就係咁屈 百萬人上街要求釋放朴謹惠

冇特定目的就要和平 特別依家要外國勢力
之前攻立法會就要勇武

後果自負

你個 ac名太明顯

改成支持香港警察啦

好野！我地做岩野啦！

Huawai艷呢d post

求介紹

岩岩 search 你個 ac，下面個 post 已經被人 del 左

刪一貼十 DLLM!

繼續輸出革命

好似冇消息

up

直頭高到上火星

5621.3萬閱讀 4743討論

所以好奇怪，大陸一直無封鎖消息

air drop 部隊出動

一直都係，但100萬人要集氣先出到，個個星期搞就無咁多人

721 811

引佢地翻牆過黎睇

屌 垃圾中共

我唔知，但係我見到就唔想攞

正解

敵人Delete的
我們要Upload

帝吧出精，我地可以反向灌輸
多謝中共號召多D人落黎學習咩叫自由

微博全部都咩暴力咩帝吧 笑死

識得P多啲人唔識P少啲人

Agree

Keep住！

我都麻麻地個畫風

612 721 811

609 616 上面完全冇報過
唔講等於唔知有問題，fine

但71之後日日數臭香港人
變咗而家中國人已知道香港有示威

818就真係反輸出革命

下，慘啦，佢地又要翻牆

遊行、靜坐後，和理非之極致！！！］823 人鏈！823 人鏈！

星期五放工後一齊去唔同地鐵站出口，向前後一個站方向組人鏈

港島線：沿電車路
荃灣線：彌敦道駁長沙灣道再上荔景去荃灣
觀塘線：龍翔道駁觀塘道

唔係話中國得教育營冇集中營架咩
洩露國家機密

有得比人民日報打J嘛。
民陣609，616遊行上面都無報。

游行 呢

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

雙普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

搵人up舉五星旗個人張圖俾佢地睇會唔會hang機

我地都係靠勇威先阻到修例。
和理非都好波！
總之不分化！不割席！

清，對無腦小粉紅，不妨考慮下面呢招？睇完幫手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議

嘩 完全平行時空黎

上相

其實今年果張可以當尋日 咁就有500萬沉默大多數

調轉張相應該就po到出去